[求教］ive civil hd 升 thei civil top up一問

有無ching係 ive 升 thei civil top up
想問下 ive civil 報thei civil 既top up 有無人知大約收 幾多GPA？

2.8必入direct offer

出黎做野仲好過讀thei

想問下 2.6 到 2.8係咪 要面試offer？

勉強都想攞個 叫左認可既 degree仔

推

有錢就得

邊個認可？

有錢就收

3.0

你問下自己想讀個degree黎做乜先?
純粹想有個degree 定想考牌?

2.6 condition 今年

Both

認可唔等於考到牌喎ching

考到牌算唔算認可

thei仔都想考牌？

又見到你

曬時間，早d出黎做野 爬多級仲好
thei個名 衰過 ive

Btw, ching 你讀thei？ 有冇人有多啲料分享下？

有offer無讀，直接入政府做
出面私人市場你都仍係ive仔，人工只係多小小
考牌緊家難

巴打做緊水？

上面班人老點人，冇 degree 點考牌

係呀

真

遲早都要讀架啦

Gpa 咁低仲想考牌？

乜香港考牌睇Gpa

無用嫁

搵牌都無咩機會搵thei畢業架啦
索性出黎做野好過

算吧啦
Hkie 比尖子考

Thei 岩岩先第一屆，未知

thei好似低過2.6 唔收

RMIT 同thei 揀邊間好?

有得揀一定係RMIT，Part time只係讀兩年零八個月

如果你想讀
Full Time - THEi (2年)
Part Time - RMIT (2年零8個月)

rmit 加到3年啦

thei 考到 CVL, STL 同GEO

RMIT 考到CVL，好難揀

btw,知唔知今年rmit收分係幾多

2.3

stl 同geo 唔好諗啦，
緊係rmit 起碼唔洗叫ive仔

出到黎公司偏向請thei

咪讀thei civil，冇幾個行到scheme，program leader親口話為保hkie認可，專登set課程難過U，屆屆冇first horn。學校冇支援，intern送你上珠海自費實習，學校行政混亂，政策離地，tutor怨氣大，衰撚過中學，詳情參閱thei secret

真心ive hd grad完唔讀都好撚過比廿萬上thei拎degree

利伸，讀過，幸運tran返入u

thei可以tran番入8大？

LOL

THEI civil課程難過U真係講都唔信
心諗都未正名自己係大學 點解課程要咁難

有個同學 GPA 1.9 THEI CIVIL 有得Interview

師兄2.5都冇

聽日in bse thei ,有冇啲咩注意？/提點